Vous pouvez poser vos questions ici : 
https://bimestriel.framapad.org/p/9fkz-labd?lang=fr
Ajoutez les questions les unes à la suite des autres.

Vous trouverez ensuite les réponses sur le wiki de cet entrepôt : https://gitlab.com/mbilasco/labd/-/wikis/home